大家個個星期六日都好盡力出黎，究竟仲差d乜呢?

大家都已經個個星期六日好盡力咁行出黎，由每次行一個地方，成長到多區同時進行。其實香港人都真係好勁。
但由六月至今，政府除咗打壓香港人之外，仲做過d乜呢?
唔通政府仍然覺得冇壓力?覺得以警黑合作模式傷害香港人就能解決問題?每個星期六日都用黑警亂打亂拉人就可以唔回應香港人嘅五大訴求?

作為香港人我地已經個個星期六日都行出黎，我地仲差d乜呢?仲可以做d乜呢?

我願意一直行出黎，行到政府回應香港人嘅五大訴求為止!

你呢？你又願意做d乜呢？

麻包袋

依家敵人係中共, 唔係林奠
其實大陸已經好急
每星期上街, 愈黎愈多大陸人知道香港情況
而且中共死線係10月1
只要我地堅持埋呢個月, 中共就有機會跪/ 出其他牌

經濟戰
中共最怕咩？香港無得再幫佢地吸外匯呀！